生活步伐唔一樣係咪已經注定冇將來

如題

感建分

視乎你能否一生遷就佢

唔想冇左自己

純粹問下姐

點唔一樣法？

問得呢啲on9問題都應該無將來

有幾on9

準備讀書 同事業正在發展中

想睇有無將來，應該係睇兩個人嘅人生目標同價值觀，而唔係睇當下發生嘅事。

時間都好重要

咁散 講經